有冇人同我一樣第一眼就感覺到個個人岩唔岩

我由細到大都係咁 唔知有冇人同我一樣
第一次認識個男仔 一見到 就話左比自己知係唔係自己會有好感個種
所以鐘意親d人都係由個第一下個好感加埋人地性格幾好而引起
咁當然 如果識耐左 知佢性格唔好就放棄
又有可能feel到依個人只可做朋友 唔會鐘意
好似我好奇怪咁 你地會唔會咁？因為我處女座？

所以其實第一印象好重要 氣質氣場都可以吸引到某d人

有d靚仔反而冇feel

好似個個女人都識望一個人頭2，3分鐘就知個個人係做到FD定情侶

其實點解 唔關樣事 有d靚仔冇feel就係冇feel

我都會咁樣，第一眼就會將對方定為朋友/可發展

女人既本能？

應該個個女人都有呢個技能

瑪嘉烈與大衛都話
決定同一個人發唔發展到關鍵只係頭6秒

都要睇埋相處係點

會，但夾唔夾就系之後既事

高度 身型 穿著囉
就咁企響度 一個毒撚 一個mk仔 一個大隻仔都好大分別啦
未又係外表行先

咁當然 如果識耐左 知佢性格唔好就放棄 < 即係第一眼都會睇錯囉？

同樓主一樣
利申：男

嗅G

？

Gay po

我巴但我都係咁
甚至睇外表加傾兩句已經知道個人嘅修養 品格

的確有啲人係第一眼望到已經知唔會係普通朋友咁簡單

我都係 唔好話揀另一半
連做朋友都因為咁變到好揀擇

所以真係朋友嘅朋友永遠唔超過10個